大家用緊邊隻advertisement block?

我之前課金買咗呢個嘅 但最近上連登都有廣告彈出嚟 有冇巴打有同樣情況？

我都係咁 仲以為自己閂左

得閒見到有ads 要入去更新下
但blk 唔blk到100%就應該唔得

唔用

Server免費？寫嘢都係免費？

唔用+1

更新下個block list

收錢囉

AdBlock Fast